

＜概要＞
プロジェクトにインポートされているBGMやSEの名前を全て取得し、列挙型として定義します


＜使用方法＞
１．「Resources」に「Sounds」フォルダと更にその下に「BGM」、「SE」フォルダを用意します
２．用意した「GBM」と「SE」にサウンドデータをインポートします（拡張子等は特に指定はありません）
３．ヘッダーの「Tools」→「Create」→「AudioNum」で列挙型を自動で定義します。
　　ちなみに「Scriptsi->Consts」に「AudioData.cs」というスクリプトファイルが生成され、その中に自動で定義します。
	「eBGM」と「eSE」という名前で定義しています。この「AudioData.cs」は自動で生成されるので予め準備しなくても大丈夫です。